---
title: 电网demo技术（二）
date: 2019-07-15 13:30:53
tags: [百度地图]
---
# 控件

* 图表控件使用 Echarts.js 制作，注意：在渲染图表之前，请确保DOM已加载（可采用定时器）
* 类型主要包括：折线图、饼图、仪表盘、极坐标，具体参数参考官方文档

# 效果

* 布局根据设计图进行position定位
* 表格和列表的滚动显示，导航的显示隐藏，主要使用Jquery.js
* 部分CSS3动画，导航栏的选中切换

# 优化

* 列表的滚动显示，鼠标滑入停止并能随鼠标滑动，鼠标离开，从当前位置继续滚动。
* 导航栏放左边，滑入显示，滑出隐藏